［中環站列車相撞］尖沙咀站月台過海實況

月台比平時少一半人，列車比平時少人
第一班往金鐘列車就上到
停左兩三分鐘先開+隧道停左分零鐘
金鐘站轉港島綫第一班車上到，人流比平時少

相反紅磡搭隧巴去灣仔至中環301/104大堂人龍長到過左紅館
似乎係有人以為荃灣綫過唔到海停埋金鐘，湧晒去紅磡搭隧巴

屌 寧願搭船都唔撚會排過海巴
係咪on9

唔怪得之紅隧塞到PK

搭咩都遲
地鐵慢, 西隧塞, 紅隧仲塞